[整合]各國回應逃犯條例之聲明

事關身邊都係有人唔明條例有咩咁嚴重, 就算解釋完都覺得係年輕人太理想化
所以集合左D各國發表既聲明, 等大家容易D share,
跟手講句 "拿, 你話係我地搞事, 但歐盟,英國,美國都表示擔憂條例同支持我地抗爭, 咁點計先? 唔鍾意鬼佬? 仲有台灣同日本喎"

可能已有巴絲整過, 咁就唔洗理我
有D搵唔到翻譯唔好意思
D料一定唔齊, 有漏請大家幫幫手分享

不同國家領袖回應片
World leaders concerned over extradition bill

歐盟

英文原文

德國
德國外交部發言人表示，柏林當局和歐盟夥伴都對香港局勢感到憂慮，德國正審視如果《逃犯條例》獲通過，現有與香港的引渡協議能否繼續執行。

原片: Germany: Berlin calls for restraint in Hong Kong protests

英國
英美關注港府修訂逃犯條例 或對香港造成負面影響

UK PM May says Hong Kong extradition must be in line with Sino-British declaration

Foreign Secretary statement on protests in Hong Kong

美國
香港逃犯條例：特朗普與美國國會均打破沉默

USA: Trump comments on Hong Kong protests, US-China trade negotiations

台灣
總統蔡英文針對香港議題發表談話

蔡英文：拒絕以修例為前提的個案移交 不作惡法幫兇

日本
日本議員聯署函外相促表明反修例 稱沉默如默認言論自由終結

同場加映
特首大人賣身自白
Carrie Lam addresses extradition law controversy

賣身後被主人一腳申開
Chinese ambassador on Hong Kong protests, Huawei and the Uighurs - BBC Newsnight

駐英大使劉曉明接受BBC專訪：中央從未指示香港修例

(殘體對廢中增加可信性)

我知好多人都唔旨意外國幫手, 但呢D聲明代表住推行惡法既嚴重性, 有一定作用
大家經過咁多次抗爭, 受到好多批評, 可能意志會動搖
見到巴打講, 行過格離街已經唔同哂, d人都係繼續飲飲食食笑鳩你地
但係唔好忘記, 冇人support就話姐,
而加全世界都支持我地,
證明左我地做緊岩既野
今次一定得!!!加油!!!!!!

老老實實，林奠真係好癲，搞到美帝trump trump、美國眾議院議長、thresa may、英國外相、日本外相、歐盟廿八國、德國總理、蔡英文同所有國際外媒都注視香港

習總本來G20差啲埋牙同Trump傾好，準備好轉身射個三分波，點知林奠一下推跌習總，拍走佢個靚波

習總：唔怕神一流嘅對手，最怕豬一般嘅隊友diu

林奠準備落台

中國割席都太遲

pish

女強人